【侮辱國旗】賀歲盃山東魯能王大雷將國旗當披肩

違反國旗法啦
強烈要求特區政府立即逮捕王大雷
維護國旗尊嚴

收皮啦 為祖國慶祝 又有咩問題

你哋班垃圾係想defame 我國所以先犯法

1.山東老撚而家代表國家隊咩?慶乜撚野
2.滿身臭汗浸國旗屬毀損國旗,可即時逮捕